Pepe reborn in Hong Kong！？！？

“Pepe reborn in Hong Kong!”

Respect to the author, I already ask Mr Furie to post and named the photo like this.

Pepe is love.
Hongkonger love pepe.
That’s all.
Don’t label Pepe.
Don‘t judge Pepe.

Please click the follow button to see more detail about that category of Hong Kong protest：

Please share to let’s more people know Hong Kong situation. Thank you!

推

#nojudgetopepe

巴打 grammar錯！要改過啊!!!!!!!!!!!!

Remain: Lihkg is just a forum, a platform like facebook, instagram,Twitter etc. We only representative own. This is a LEADERLESS protest.

要點contact你？快啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

大家直接留言改返
我英文好廢

腦魔如果鬼佬問係咩黎，點樣答好，唔通真係話佢係春袋咩

我係舊post幫你改左少少

清好有心 但下次叫英文好嘅清幫下你手啦

你會唔會想上tg先？我唔想其他人傳錯圖

我想拎d圖放上twitter 可唔可以

呢邊唔好推住
好多英文要改
改完post呢邊大家再推

放第一張上twitter先ok嗎?
其他等巴打改完遲下放上twitter瘋傳

作者同意咗？

係

喂呀遮漏收件者呀

ok

呢幾隻嘢可以整抗爭Avengers

謝提點

推pepe